Starbucks有冇人想跳槽入黎吹下

做Starbucks就嚟last day，跳左槽去咗m記做。有冇人同我一樣或者差唔多？同埋有無人想問有關Starbucks啲野
跳槽原因：Starbucks學唔到嘢

m記學野

認真有得學

例如有啲咩有用嘢

有一個課程同人際關係有關，但係你要做足唔知幾多個鐘就得啦

兜巴星 人工唔算高，但要求多多
老麥 人工低 做嘢求其啲

錯。
調轉佢就啱啦。
大家唔好對老麥有太多錯覺

兩間都做過
兜巴星真係得個名

事實係 starbucks又難飲又打晒飛機咁 公司又仆街
m記好飲啲 pro啲 人工就唔知啦
btw m記唔洗奶勺

同埋m記真係手打啲奶

其實講沖espresso，McCafe 會講究啲，大部分分店都用半自動機，要自己上頭

Starbucks 就多數用自動機，對比McCafe 係啡豆種類多啲，你話好飲過McCafe 咩？又唔覺分別有幾大

個人覺得Pacific最好飲

我反而最中意係便利店買到嗰隻韋恩咖啡

如果連鎖我揀p記 便利店我會揀雀巢

個人感覺
真係個人感覺
要插細力啲

S=糖水 甜野呀茶果類唔錯 但expreso底既較淡
P=我都覺得正 但好睇邊個沖 我平時係紅磡買覺得好正
M=穩定 同埋好多勁人

m真係有勁人
有人原本s嗰度做IC之後跳左槽嚟依度

我以前M 個主任贏過咖啡比賽

重點係果個勁人仲細我三歲